今日開始戒酒

日日做運動減肥

飲酒同減肥冇衝突吖

啤酒肚

我講左差唔多廿年，未成功過⋯

比啲信心自己

頭兩三日好有恆心

之後呢

今次一定戒到

之後都會keep住做
但飲多左